［光復香港］越嬲越要做文宣

好嬲 嬲自己見住黑官警勾結而無嘢做到嘅
中上環一帶嘅開三十幾槍 無人關注 好嬲
越嬲 越要去連儂牆發洩下
有好多嘢我哋都睇過 成個同溫層都睇過
但啲街坊無 我哋咁多證據喺手 道理根本喺我哋嗰邊
做社區教育有無用？
我唔直接答你 用相答你

推

全城文宣

需要文宣幫手搞

全民頭盔月

咪撚理迖犬

[政府公告] 國徽至為重要 切勿塗污死物